Ban得濕鳩點解唔ban埋1000歲（人瑞）？

佢個條金剛棒先係最長最擾民個個

詳見下面個post第40個留言

光復啦光復啦 會員「濕鳩塞鷗 #22858」已永久禁言